陳偉霆自家潮牌涉嫌抄襲 被指激似Justin Bieber品牌Drew House！！！

日前，陳偉霆個人品牌CANOTWAIT_ 2020秋冬新品概念快閃店及互動展在上海舉行意為「CAN NOT WAIT TO SMILE」，Logo為黃色笑臉，一隻眼以「不等號」代替，代表「不能等待」。

2020年是特殊的一年，因為新冠肺炎，大家在公共場合都不得不戴上口罩，不止遮住了人們的半張臉，同時也擋住了人們臉上的微笑。因此，為了令「微笑」出現在人們的視野中，通過作品激勵大家無論身在何處，面臨怎樣的困難，都不要忘記保持微笑。

有網民發現其自家潮牌與Justin Barbie於2018年成立的Drew House相似度極高，猶如一樣孿生兄弟一樣！更有人反譏：「快撚啲捧紅個brand添呀唔係抄嚟把撚呀？」、「咁樣抄對你嚟講係侮辱fans嘅智慧係戇居呀嘛」

而陳偉霆方則透過經理人表示：「廢事嘈。」

除此之外，作為瑪莎拉蒂（Maserati）亞太區代言人的陳偉霆，在概念店現場還有汽車的特別定制款，車身以及車頭都印有CANOTWAIT_™黃色笑臉Logo。
[/b]

嘥咗部車

邊個黎

隻色成部的士咁

個個哈哈笑公仔其實有冇版權

屌,就憑佢都亞洲區代言人,公

公平咩

的士陳毋忘初心 飲水思源

好柒
有咩咁受歡迎

想叫牙霆養我。。。

關愛座咁款

不忘初衷

我霆嗰隻隻眼有啲唔同嘅

CANOT -,-

真係傻閪鬼佬
亦都反映出個世界幾咁荒謬

牙霆身家好似就嚟十億。。。唔知有冇記錯。。。

屌

霆式英文666

都好7下

最撚好笑係

一隻眼以「不等號」代替，代表「不能等待」。

關咩事

當日飛左的士陳選左隻支那仔
而家唔知有冇後悔

懷疑佢有連登 少量抄襲

笑咗

咁撚肉鳩酸啲design
淘寶嘢咁
幾十歲人仲出埋啲𡃁仔衫

生埋隻支那b有香港身分證

不等

唔爭氣笑左

好撚型
好想同佢互含到射精

認真答 有
Smiley(有間持有smiley face 版權嘅公司）會有錢落袋

兩個brand 都係on9

佢唔係叫 waiting 等緊咩

哈哈笑加個附號都係品牌，真係笑撚死

係真唔係

拍得住樂囝個柒牌

比共產黨沒收晒未？

佢好似本身都唔窮
不過人仔真係易搵
咩都唔識整下容就得

笑撚死

以為nirvana

「傻閪，屌你」

我覺得唔係抄，咁冇特色既圖案一定係佢R爆頭先諗到出黎

至少的士陳奶共奶到盡頭
唔會兩邊奶
唔似D偽人兩邊都要奶哂

平心而論，唔算抄啦 emoji 嚟

佐丹奴都係賣呢啲衫

的士陳

唔係抄連登咩

中學喺九龍塘讀國際學校,本身都有D錢
不過的士陳個人生都幾厲志
喺香港做個2打6暗星比條女拋棄
仲要比隻支那狗大明星情敵公開串唔識佢係乜水
然後發奮上支那撈,撈到仲紅過件黃曉明多多聲

小加號
中加號
大加號

呢張部車其實幾靚

邊個嚟

抄到咁撚樣

大把大陸人買

香港正直有料嘅潮人得edc 一個，其他唔係抄就係混水摸魚

嘩
係喎
真係好尷尬

jb咪又係抄連燈

大加號仲好過咩不能等待幾會倍

好肉酸

笑L到我

佢呢種係成個人捐埋入個西入面奶

人民幣真香，2020藝人佼佼者

即係兩個都係俾錢smiley，買個哈哈笑使用權做二創？
我有冇理解錯

點解佢搞咩都可以變成柒嘅? 覺得柒呢方面佢真係好成功 已經係一見佢就想笑

平心而論D哈哈笑來來去去都係差唔多
但係好柒負皮

笑左

陣柒味好濃烈

柒到可以搵到錢 算唔算係柒既最高景界

賣柒

自從做左支那人之後，真係骨子裡散發出支那嘅味

阿豬阿狗都學人出自家

左眼不等號
令我諗起爆眼女義士

抄都唔撚識用腦 🙃咪唔算‘抄’囉

支那陳

Yup
但jb未必要 因為都叫大改過下 睇佢有冇同smiley傾掂數
的士肯定要啦 改咗個等號 乜柒都冇改 仲柒過啲淘寶熱賣款

屌你懶撚到

只要唔放棄真係有機會

邊個黎？ 唔係好識

好柒...

由揸香港的士變咗揸美國的士（山寨個種）

陳偉霆好黃，心繫連登
保護手足

Who?

柒到賺過億身家,我又唔介意呀
連登仔型住咁(自以為)住公屋

<== 呢個ICON ?

抄連登

而陳偉霆方則透過經理人表示：「廢事嘈。」

都抄得幾足。周六福咁

樓主pin呢個
過癮

真係越反越紅

鳩加的

載滿意思

柒到成億我滯

屌屌

maserati嚟？

就嚟變電子人民幣，攞得出嚟用算佢本事

Who？

Chinatown market > Drew house > Taxi Chan
潮流食物鏈

黃色係咪暗示佢係黃？

咁似盲人嘅

佢有冇整容 唔整嘅話其實算幾型

Who???

我都想整個同佳牌
-,.-

反撚到做埋瑪沙陰蒂代言人
不過大陸狗品味真係劣d
咁有錢都係改不了抄既本性

Jb告9佢啦

被人笑下柒 身家幾個億
我都想

Maserati亞太區代言人
當堂cheap晒

推到大家都知的士陳係手足

小學生都設計到

我又唔覺抄
佢can’t wait又真係食到不等式呢個中文term

笑撚到扑街

少咗一個n好撚礙眼
好似女人街啲翻版咁

都唔係好似，不過點解唔係cannotwait?

一向cheap，一買要買三架
第一架壞咗落去整可以揸第二架
到第二架壞第一架都未整完
所以揸第三架

中國D藝人個個都有自己BRAND

唔柒都唔抄

係估唔到佢仲食到尾水之餘奶得起俾佢發到圍
依家仲邊有香港人奶得起

我覺得high fashion d

點解用黃色？黃屍？

記得廿幾年前有一排成街都好興著個喺個身上，唔記得係咩牌子。

Fake taxi

咁當時英皇力捧佢嘛
大陸市場又缺少呢種高大型男idol type，仲要係「港男」
而家中國市場有創造乜乜乜，培育本土idol，佢就變「導師」
只能話英皇有觸角

個logo似爆眼